大陸八萬蚊裝修320呎

我鐘意

裝修好似唔關樓宇建築安全事

如果係地產狗會諗到咩優點?

通風
一目了然
方便收衫

附贈笨豬jump門票

100%無遮擋落(左)地大玻璃

睇錯大陸八婆